złoty strzał przedawkowanie narkotyku kończące się śmiercią termin stosowany jest głównie w odniesieniu do heroiny odnosi się to zarówno do świadomego przedawkowania narkotyku czyli samobójstwa jak i nieświadomego wynikającego z nieumiejętnego przyjęcia substancji odurzającej bądź jej większej czystości